截至八點半，上屆有三萬幾人投左票，今屆有十五萬幾

投票率分別為1.28%同3.82%

大家繼續出去投票

上屈都有三萬人特登咁早起身投票

要出去投啊
利申投完做緊排隊師

咪班廢老多
今次係後生都特登起身

癈老數目好穩定，都係1.3%咁上下

鐵票其實從來都係80-100萬票咁上下

後生既一定唔好懶！由其係果d超級毒撚，連遊行都唔敢去既仆街！求求你出去投票踢走親共派！

快投票

要人

唔好 停呀！
唔好 停呀！
唔好 停呀！

真係有人係投完返工架

毒還毒，票站自己樓下咋，快啲去

推

唔好比佢停
我要保皇狗輸到仆晒街

平時12點後先係我地話事
而家連朝早都咁高投票率

因為個個走晒去朝早投

無用 見到勁多廢老廢中

話就話早啲投
你估班後生真係個個起到身

我個區有唔少後生手足早起身投，排後面位手足仲要腳傷

好柒多
But we will overcome